中大示威者已清除南北行快線路障 惟現場未見有車駛經

中大示威者宣佈今早6時起，會重新開放吐露港公路南北行各一條行車線24小時，惟運輸處稱吐露港公路仍未能通車。

《蘋果》今早7時許乘車前往中大，發現警方在駿景園對開沙田路封鎖前往吐露港公路的去路，並在大埔公路馬料水段近駿景路迴旋處設路障，架起路牌指吐露港公路全封。

由中大二號橋所見，吐露港公路南北行快線已解封，其餘行車線仍有路障，但現場未見有車駛經。而中大科學園路對開，有人以大聲公不停作出廣播，提醒駕駛人士吐露港公路已解封部分行車線。

Source: 蘋果Facebook

popo 封曬啦

Push

畀狗封呀

如果班狗比D無理既指令 無必要遵從

好好利用宣傳下

文宣組要做野啦